哈神上訴入多粒 羅馬抽水好笑到癲

網上抽水日日都見，但一間意甲球會，公開寸一個英超球員真係少有啲，羅馬就做畀你睇。近日熱刺為射手哈利卡尼向英足總上訴，幫旗下王牌「成功爭取入多粒」力爭英超神射手，哈神一句「以女兒性命發誓」堅震驚全球。近日羅馬就整咗段片擺上網，片中托迪入咗粒靚波跟手瘋狂慶祝，羅馬官方就將卡尼個頭Key落托迪度，仲將穆罕默德沙拿句「Wooooooow... really」擺落個Post度，寸到卡尼一戙都冇。

哈利卡尼呢次上訴事件，於網上世界被瘋狂恥笑，而羅馬同卡尼神射手「競爭對手」沙拿好friend，所以忍唔住出手寸卡尼。查實呢段片場波，係15年羅馬對拉素，當時托迪於完場前入靚波為羅馬追平死敵，之後做出著名嘅Selfie慶祝動作，依家變為卡尼，擺明寸佢咩波都話自己入。

「成功爭取入多粒」事件，令卡尼成網上公敵，熱刺領隊普捷天奴表示：「呢件根本係件小事，冇諗過變成咁多人講。卡尼好肯定自己係入球者，所以據理力爭，熱刺球迷一定會撐佢，但其他球迷有權表達自己意見。但呢啲負面意見，可能會對卡尼造成負面影響，因為佢都有用社交網，佢知網友點話佢。」

全世界都係利狗

幫你補條link

King

Klaim

羅馬死利狗！！！！

熱狗做啲野都肉酸啲

其實真係好撚肉酸，為左個豬肉獎一球半球搞到比人抽水比人笑

追到就話姐，追唔到好撚柒

其實真係唔明自己人都要笑係咩心態
球波都判反係Kane入
一個球員幫自己澄清反有咩問題
人地笑都可能係抽水盲反
自己人都笑就真係

咪就係自己友都睇唔講眼

羅馬呢隊波贏隊垃圾就一朝得志語無倫次

英冠都抽

點解全世界迫害 牙傾淨係投訴利物浦同沙拿

怨婦唔屌得牙

利物浦同光明會一樣，全世界都係佢既人

肉醜熱狗
得垃圾熱迷覺得唔肉醜
係狗竇屈 淨係得利笑佢地 事實全世界都笑緊佢

笑熱狗既一定係利
結論：全世界都係利

羅馬=利

班阿狗都抽啦

HARRY KLAIM 幫自己澄清返有咩問題
垃圾猁正怨婦

已經變咗meme

拿卡